加州挺川普民眾 遭左派暴徒Antifa當眾圍毆

美國大選前最後一個週末，數以千計支持川普連任的選民，10月31日在加州比佛利山莊集會，不過，激進左派安提法(Antifa)人士又現身鬧場，安提法人士企圖搶走挺川民眾手中的美國國旗，接下來至少有其他6人一湧而上，用拳頭和鉛管毆打這名川普支持者。聽到警笛聲後，這群穿黑衣的安提法襲擊者，隨即逃到人群中。而在上個月17日，舊金山群眾在推特總部附近集會，抗議推特對傳播拜登父子的醜聞言論審查不公，安提法人士也現身鬧場，還當眾暴力毆打這群反推特的抗議人士，主辦人還被打斷門牙。

blm!

又助攻

支那登

民主黨：peaceful protest

左膠：你唔撐侵就無事

黑衣魔

香港人一定覺得熟口熟面
不過美國就無警察可以保護你喇

同胞勿近

開口撐侵係勇者

美版紅衛兵同熱狗

黑暴

美國左膠肯定好鐘意共產黨

仲要係加州

左膠：you live in 加州, you are not allowed to support Trump

加州依啲藍州真係

呢啲就真係暴徒

多謝民主黨

CNN:

BLM(Burning & looting matters)

Bullyling Lives Matters

投票撐侵，口投拜登

Mostly peacefully burning and looting

咁似香港藍屍

同香港堆土共藍屍一鳩樣

送撚咗個加州比香港人住算啦 即變紅州

美國德州公路出現 "拜登競選大巴 被幾十架侵粉旗幟車群圍攻" 場面！！！

meanwhile in 共和黨大本營

咁嘅「新聞」都癡撚線

左膠：佢哋去錯地方啦

Trump is hate, America is love

Biden: antifa is just an idea

bulletproof

咁都要FBI

今日去左 無事

But not ballot proof

希特拉大戰史太林，whoever wins we lose

All lives matter

BLM

以前有曼森家族，依家有antifa

香港都好多左膠

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

學Joker搭地鐵嗰幕咁啦

有毒氣體無害

CNN係咪又唔報?

同元朗鄉黑福建幫一樣

not my backyard

加州鄉黑

左膠: 護送好暴力呀 學我咁打人就OK喇

愛登力

美國鄉黑

大愛拳

係香港會俾班鍵盤右膠笑

加州fucking people

加州唔轉紅真係聽變特別行政區

左狗曱甴

過埋依個星期三, 依班antifa 形勢就會180度反轉

登登上都會即刻反面鎮壓

變咗解放軍

點解人地唔會輸民意

即係721個班白衣暴徒同綠衣魔警
只要係支持民主自由就要俾人打

咁似福建幫、鄉黑、藍屍嘅…真係令人懷疑背後有類似嘅操作…

通常成日叫人唔好干預內政嗰啲，自己就最鍾意干預人內政…

antifa=民主黨with中共

侵侵連任到呢班友實比人清算

其實輸晒民意喇已經
睇造勢大會就知
Trump造勢大會場場爆滿
Biden造勢大會貓狗三四隻
仲要部分係Trump fans去踩場屌柒biden
另外之前投左既幾千萬郵寄選票 部分州份允許選民親身投票改選

美國九成以上主流媒體都fake news
但極左媒CNN呢兩日開始想轉軚踩biden(冇用啦大選之後左媒下場一定死得好慘將會被美國人清算)

你口中既所謂"民意"
只係收左民主黨利益既機構做出黎既假民調咋

新唐人fake news?

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

人地係保護自己國旗
將來香港有國旗當街比人搶，用身體保護佢係公民責任

左仔憎美國國旗多過侵

正正係因為民意輸到冇得再輸
已經唔洗理民意
索性製造混亂意圖嚇到美國人禁聲
同BLM同出一轍

有傳大選當晚antifa會大舉出動搶掠
美國好多大富豪已經請埋前陸戰隊用狙擊槍係天台戒備
大城市加派左好多警察巡邏

一係唔報，一係屈返轉人頭

大選當晚將會有Antifa上演the purge

加州變紅
其他州份即刻點票都慳返

笑死

左派: 我哋做咩都係正義嘅

根本左膠同共匪一樣，恐怖份子

左派: 美國冇警察保護你

事實: 美國警察快過香港黑警到達現場, 並通緝緊逃犯

被人purge

本是同根生

blm

BLM被Antifa騎劫
大選當晚亦會被Antifa騎劫

Antifa 即刻變Condom

死黑鬼

登登輸到仆街啦
選舉舞弊被捕就有佢份

襲擊美國國旗
緊係熟口熟面啦
中國人 小粉紅 中國官員一直都做緊

唔明有幾好笑
美國國旗象徵美國所有立國精神
保護自己國家立國精神，理所當然

白左重多撚過黑人

支持獅鳥

原片:

係個trump supporter拎支國旗當棍走去毆人先俾人私了
頭po條片就剪走佢郁手嗰段，淨係播私了嗰段出街
時事台而家就係俾孔雀大師呢啲大紀元新唐人撚樣搞到烏煙瘴氣
呢單嘢只係google一下已經好易查得到真相
但係上面一個有諗過查證嘅人都無
時事台不如改名叫fake news台啦屌你老母

你解釋下成班人行埋黎圍住佢既目的係咩先
佢拎住支旗係自衛
如果唔係手上揸住支旗
班antifa一早打左佢

呢班Antifa黎到11月都仲用緊BLM名義黎搞事
乜BLM唔係平息左喇咩

你反Trump還反Trump
咪撚用BLM個名去反Trump啦
on撚79

傻鳩左癌，幫侵侵拉票種仇恨